有冇恐怖電影或者動漫推薦？

越恐怖越好，睇到個人心寒果種

jagten 啱蘿莉控睇

呢套似懸疑喎巴打

Lmlm

人間失格

惡魔人

呢個睇完好Lsad

唔係
人心恐怖 蘿莉都好恐怖

Perfect Blue
Monster
呢啲講有神秘人搞鳩個主角我覺得幾恐怖,唔知樓主點睇
驚慄畫面就冇mud

寒蟬
屍鬼
應該就正路啲

多謝巴打！我逐套睇下

回魂夜

名偵探柯南

砸扁你

Another